全國jr pass1月11日用 有效期係咪再加90日

Klook寫兌換票發出後90天內 有冇人買過知道幾時起計90天

假如我今日買 最遲係咪1月13日要兌換